\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{14 июля, день} \\ \textsf{решение/разбор задач}}

\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}


\fancyhead[R]{\textsf{М.Д. Сапова, Е.А. Портянкин} \\ \textsf{Кинематика}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}
\task{Лодка переправляется через реку за минимально возможное время. Как изменится расстояние, на которое лодку снесет вниз по течению, если скорость течения реки возрастет в $2$ раза, а скорость лодки в стоячей воде уменьшится в $1,5$ раза.}

\task{С подводной лодки, погружающейся вертикально и равномерно, испускаются звуковые импульсы длительности $\tau_0$. Длительность приема отраженного от дна импульса $\tau$. Скорость звука в воде c. С какой скоростью погружается подводная лодка?}

\taskpic{Стержень AB опирается своими концами о стороны тупого угла $\beta$. Верхний конец стержня тянут со скоростью $v$ вдоль стороны $A_0$. Найти зависимость скорости $u$ точки $B$ от угла $\alpha$.}{\includegraphics[width=4cm]{parts/8/days/pics/14problems2_day_3.jpg}}

\task{Два камня брошены из одной точки под различными углами к горизонту со скоростями $v_1$ и $v_2$, как показано на рисунке. Во сколько раз отличаются горизонтальные дальности их полета? Сопротивлением воздуха пренебречь.}

\taskpic{Тело удерживают на наклонной плоскости на высоте $h$. Затем его отпускают и оно начинает двигаться без потери энергии. Построить графики зависимости скорость от времени и пройденного пути от времени. Угол наклона плоскости к горизонту  $\alpha=30^\circ$. }{\includegraphics[width=4cm]{parts/8/days/pics/14problems2_day_6.jpg}}
\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/14problems2_day_scan1.pdf}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/14problems2_day_scan2.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: